中国留學生掀「退黨潮」

美中關係緊張。美國政府日前公佈新移民政策，明文規定申請移民者若具共產黨員或其他極權主義政黨黨員的身份，都不會獲得受理。這項新法規代表美國的中國政策有所改變，將阻止中共黨員在美國獲得綠卡或移民身份。而在美國的中共黨員也開始退黨，到目前為止已有20多人。

美國移民局2日發佈的政策指南顯示，無論在美國境內或境外，除非屬於特例，否則禁止共產黨員及其附屬組織成員、以及其他極權政黨成員，移民美國或申請綠卡。根據文件內容，因為中共黨員的身份與美國精神不相符，無法承諾支持和捍衛美國憲法和法律。

事實上，美國法律向來拒絕共產黨員申請移民，但過去20年採取了寛鬆政策，鼓勵北京改革，給人民應有的自由。

但中國卻擴大利用經濟、科技發展，專制手段變本加厲，川普政府決定改變對中政策。今年9月，美國已有一起因中共黨員身份，而在入境美國時遭遣返的案例，美國移民局未來審核移民申請勢必更加嚴格。

美國移民律師鄭存柱說，「4個字叫趕緊退黨，我說你退了黨後可以重新申請，只要不是黨員身份，過了兩年照樣可以重新申請。」鄭存柱表示，當事人是美國公民的直系親屬，不僅移民申請被拒絕，持旅遊簽證入境美國機場時，當場就被遣返。甚至連10年簽證也被取消了。這個案例顯示了美國政府已開始實行禁止中共黨員入境的政策。

目前，不少留美的中國學生知道中共黨員身份無法移民美國後，紛紛開始透過退黨機構或登報等方式退黨，申請有效退黨人數也開始增加。

小粉紅唔係愛國㗎咩

有冇違反國安法呀？

登報？

退出黑社會登報得唔得先？

黨：不接受境外退黨

退黨= 正式黨員 --> 地下黨員

最怕班友退左黨又成功移民後又做返小粉紅

退到咩

一個都唔好俾佢地走甩

大紀元工作大增

其實退唔退
應該set定一個死線

例如
2020年10月1日以後仲有共產黨身份
無論你做咩行動
都冇用
必須要遣返

咁先至可以

連小粉紅都唔愛國喇
好嬲好嬲又輸了

兩年後一定搞得成？ 搞唔成要入番黨 黨又需要唔而要你

退左党都無用啦
美國講撚明曾經係党員既支那狗都唔會接受

不要讓他們跑了!

說好的愛國呢？

愛国是工作
移民是生活

功德完滿

其實退嚟無乜用
美國果邊好似係話曾經都唔得

黃皮膚黑眼睛都是永遠的中国人

邊個退就槍決邊個啦

其實呢d政策有咩用?
話退咪做地下黨員有幾難

講左咁多年退黨保平安
今次終於中喇

中國人成日想去美國讀大學都係貪美國畢業搵錢多，移民易，就算回國都巴閉啲做啲巴持權力嘅位置，食住啲冇得留學嘅其他人，為嘅都係鞏固中共於各行各業嘅權力，讀完都唔會認同人哋嘅自由民主價值架啦

話退就退，你當習帝係乜呀，封返封利是先準退(所有身家)

舉報中國間諜人人有責
香港人咁叻投訴篤灰

呢班人都唔愛國
一個個就去崇美
現在活該啦

行政手段針對到佢地,但又唔會被屈歧視
你知中國幾鐘意屈人歧視法西斯心理不平衡自以為高人一等架啦

好似話曾經係黨員都唔得。即係退黨都無用啦。

退黨行為違反國安法

點先算真。退黨？ 登報都得

一日黨員, 一世黨員呀

其實美國不受共產黨員移民既法律無大家想像到咁嚴格

好無力 我哋藍絲係唔係已經輸咗啦

話退就退？

我不答应

我都愛黨

不過我愛共和黨

屌你以為大紀元

提防蠱惑民族專找窿窿罅罅出術。

按規定曾經係黨員都唔得。

退左黨都可以愛國

退黨 等同叛国
呢D漢奸捉去勞改啦

同意
退唔退黨根本唔重要
人地可以宣埋誓繼續做spy

念念不忘，必有迴響

唔係話明曾經係黨員都唔得咩??

入黨好似幾百蚊 退黨
不過間碟既野退左都可以做 最好ban晒所有人唔比去就得 去都得既 投資返幾千萬囉

愛國是工作

十四億中国人民絕不答應

要打電話返去要退
再用email 收cut from 填埋Fax 再返過去
再問佢地收唔收到.....
（收唔到再loop一次）

愛黨？

扮退黨潮

違晒，連習種個女都犯國安法

曾經係黨員都唔得呀當人傻架咩

捉撚曬去勞改

曾鈺成？

冇用
共產黨咪一樣轉啲人做地下黨員

拉得

退乜撚
匯豐都被左右夾擊
幾千萬condom用完即棄啦

小粉粉，回家吧～

點退？ 你估共產黨係無掩雞籠話嚟就嚟 話走就走？

如果共青團計入去嘅話,全中國年輕人可以收皮

退了黨後可以重新申請，只要不是黨員身份，過了兩年照樣可以重新申請

又話好愛國

你估人地冇記錄咩，退左就冇事

退黨即係唔愛国，應該取消留學，即刻返祖国

太遲了，以為美國唔知咩

美帝先係分化高手
支國行埋一邊

共產黨豈容你話來就來，話走就走

一步步來.
退左黨仲幫共產黨做野, 呢D唔係間諜就係欺詐, 刑事來
比足機會改過自身都唔要, 左膠無位入.

簽張紙填d野就搞掂啦
但係之後呢繼續愛國

可以收錢

支那人加入共產黨都係為自身利益想食大茶飯，而家退黨都係為自身利益，心腸蛇蠍未變，佢哋暗地裡未又係同共產黨人互相勾結，要游說美國及國際凡有同共產黨有關聯人士也不得入境入藉，以打散共黨為主要目標，天滅中共，你我有責！

大紀元80蚊美金一張退黨證書
貴到呢

廢

前口交部部長耿爽已經留美

這群忘恩負義的小王八蛋！
這群忘記自己家鄉和祖宗在哪的漢奸！
這群忘卻自己姓誰名誰的叛徒！
這群不懂愛國精神且甘願成為外國勢力傀儡的通敵者！
這群投靠蠻夷見利忘義的畜生！

我身為一個熱愛香港的市民，極度支持祖國動用社會主義鐵拳來懲治這些忘本的叛國者！我強烈要求祖國對這些受外國勢力迷惑的內奸們嚴懲不貸！這些甘心為利益而投靠外國出賣祖國的賣國賊們應該永遠留在祖國遭受全體人民的譴責和鄙視！

入黑社會有得退

你估唔會？

港人向CIA舉報 人人有責

宣過誓㗎，咁易退咩

香港人都冇得入黨（地下黨唔計但好難check），藍絲香港人可以扮黃照移民去美國繼續愛国，邊有輸

可以，退黨左五年以上就得
遲啲會唔會改就唔知

唔駛問都知肯定會啦

大紀元走前左二十年

呢個真，係美國識過好多中國人都會話，美國其實沒什麼特別，民主也不一定好，中國反而更好更安全之類既話

入黑社會，有得退架咩？

大歧院 信一成好

退黨都無用
曾經係＆相關人士＆共青團乜乜乜都拜拜～

做返? Always

曾經係黨員就應該直接驅逐曬出境
除非做篤灰二五仔

污點證人

點退

美國移民律師鄭存柱—>八九民運領袖過到去就係教小粉紅呢d野？

真心一問
其實美國點知邊d係黨員？

要16歲前退黨

退黨保平安

大紀元神預測
以前鳩報個數字宜家成真

美國唔係話即使退黨都冇用咩
只要之前係就一世都係
今次真係求仁得仁

退黨想走？支那狗見到邊度有著數就糕糕糕，笑撚死人

太平
80k 都得

正解

一日黨員…

建議日落帝國設追溯期

美國移民律師鄭存柱說，「4個字叫趕緊退黨，我說你退了黨後可以重新申請，只要不是黨員身份，過了兩年照樣可以重新申請。」

你都on99既
重新申請果下就話你簽證欺詐

退黨？你地老豆老母仲喺黨國喎

身體很誠實

綠卡緊要過黨

可以加價到 8K 美金

希望改做 50 年

真？

有深紅同事支持

退黨同華人平時入藉宣誓一樣，都係當食生菜

退黨保平

這20多人除了死
沒法退黨

不要讓他們跑了

笑左，你估退閪到咩

愛國退咩黨

明面退黨 私下繼續做地下黨員咁唔得架wor

呢班間諜

登大紀元?

大紀元騙局

邊有得退架

係
讀緊書個班支那仔官二代一懷疑就即刻BAN銀行ACC同信用上

點算呀？

退黨咪又係黨安排嘅

今次可以以underground 自居

幾時延申到香港狗

有得退嘅咩? 除左佢開除你

cut黨員身份 會唔會 仲難過cut有線

咁耐先得廿個, 證明個個都愛黨, 又贏

邊有得退， 同埋只要你係華人樣都會被中國人， 國安一樣照捉

分裂國家

共產黨有得退黨既咩

有得退架咩？

重退到咩
退黨申請
等同自動報到
等人民審判啦
批鬥遊街示眾

有,不過太遲喇
支那微博一個POST都搵唔到,怕俾班韭菜恥笑

顛覆國家政權 全部拉得

日本人都係中國人

邊度睇到共產黨黨員名單？

佢哋：愛國不愛黨

同問

為支國留人才，好事

你話退就推退？
14億人民不會答應

有得退架咩？香港成班高官想入黨都未入到，你地咁容易有得退？

退你老母咩
咪講明曾經係都唔得
狗急跳牆又跳唔成

廿幾人都叫潮？！
多十倍先講啦

支那狗真係

你還有黨呀

冇用，已經太遲
野心搞搞震危害全球生命安全
美國全禁中共移民 只是遲早的事

隔離Post有講曾經係黨員都冇得入閘

冇用，入過都計

係退黨都保唔到平安法輪功都要改banner

真 成班賤種

黨有話比你退黨咩

其實點知係咪黨員 係咪有名冊睇

退都無撚用

唔知有線難cut啲定係黨難退啲

黎緊係美國為綠卡退黨既人愈來愈多

你估比你宣布退黨就咁簽個名就算咩

一定會揾FBI CIA審你一轉

爆到內幕或者罪證先可以留低

到儲夠籍口

宣布中共已經變咗國際犯罪集團

中共再唔識醒，仲要堅持鬥爭既話，

真係等比人出兵「制服犯罪集團」

大家準備定儲糧
WW3 is coming

愛國喎

好佩服佢哋，咁多年一直被人當煩膠，
到近年開始多人明白

咁依家有黨籍，巳移民美國支那佬會唔會踢走？

不如簡單d
中國出世既永不可以移民美國

乜有方法退黨嘅咩？

退黨機構= 法輪功 佢哋有個熱線declare 自己退黨

退左黨都會被「首先是中國人」

退左黨你就唔係黨員咩

其實另外開條隊比班黨員 least priority / processing time 要 avg 8-10 年已經好夠

美帝搞移民不嬲都好撚慢仲要睇心情
你可以申請但唔知等到幾時

就算入左一分鐘 都當係支共黨員

Fake news

一出世就係黨員，小學雞入少先隊，中學入共靑團

美國真係咁好住？

退左黨一樣有支那心

btw入黨其實有咩用

話退就退咩
Btw 退左都計喎

退出? 要三刀六眼架喎

登報？ 姐係有名有姓？

小粉紅會唔會強烈譴責佢地
佢地背棄左偉大既共產黨wor

直頭要將成地d名刻落恥辱柱啦

應該退左都唔好比佢地入境
照拉照制裁

咩叫「死線」？

要維護既得利益，第一步就是要愚民
大陸人點解咁囂張就是給共產黨愚弄誤導
以為中國好強好大，全球都在雜種掌握之下

Gd

點解要公開咁公佈 靜靜雞reject晒佢地既申請唔係仲好？

等佢地真係退

做國企/ 政府機關升職會升黨員先

學生退老豆唔退都唔比佢地走啦
或者退左十年以上先考慮比佢地走
最好梗係退左都唔批佢地啦

check埋social media
你估退党就得？

假新聞，佢哋可以不承認自己黨員身份

共鏟党有得退嘅咩？一日共鏟一世共鏟嘅咩乜唔係？

共產黨有一樣野叫地下黨員
曾鈺成

正宗的「退黨保平安」

如何可保證這些人不是表面退党骨子裏繼續做地下党？

支那人話退黨喎

天琦

再report 佢地退黨

難cut過有線

爸爸媽媽和公安叔叔給我視像
他們要我回家

其實移民局從來都有權遣返任何非公民而無需解釋 佢話共產黨員一定唔可以入 唔代表唔係共產黨員就一定可以入

大紀完今次發發

呢啲就係法輪功所講嘅退黨保平安啦？？

G持呀
天琦要走一早走咗
而且要避難都唔係只得美國

要求中共唔比人退黨

唔知美國有冇追溯期呢回事呢？

留美是生活

到時佢地會白色恐怖唔敢太出面？
始終就算移左都可以趕返走？

退出即處死

下次幫佢哋錄音

夾埋子彈錢俾佢

轉地下黨員玩滲透同大外宣

唔好信，退完黨讀完書又可以入番黨

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

直接請有線搞仲好

on9，共產黨搵批黨員登報扮退黨都可以啦

應該改做"曾經係共產黨員"都唔畀先得

呢下絕

入黨有冇保證期要留幾耐
如果冇
入咗一陣拎住黨員身份招搖撞騙然後退黨咪好着數

比一億可退，肥了

100%會
佢地最鍾意就係鑽完漏洞沾沾自喜

咁係美國做地下黨員 做策反工作

慢慢就滲透政商界

沾沾自喜呢句真

屌比錯左負皮

極少數

要入共黨都入共和黨啦

啟動工程式
唔會再提你班柒頭皮啦吓

共產黨有得你退？

胡狗又話啲精英會留返係終國嘅

支那狗係咪當共產黨係condom

都唔明入黨有咩著數...
N年前北京XX花事件,有個同事全家都係黨員, 佢老豆仲要做過政府內政部, 有一日行過, 企係度睇下D禁語, 影張相就俾人帶走左幾日.

點解會知? 因為佢老母打俾人事部請假

n o90ohlp9i jvpplc ook0pppplplppp0o00p0

Deadline

pppp000009pp00p0000000ppp~~7pp8ppp7ppp77p~p000000000000⁰⁰00000000000ppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppp0000l00000000000000000000000000000000p00p0pppp0 000p8ip8ppppor8o[size=5]pize=5[url]網址[/url][size=6]0I[/siz87e=6]]~p[size=2][/size=2922]ppppppppp~~~~pp~ppppp~p~~~p~~pp~~~~pp~~ppppppppppppppppppppbopppppp pppppp9ppp0000pp#oo pip

他媽啦！退一個殺一個退一雙殺一雙
背叛祖國

佢地中學時成績好會自動被邀入共青團，理論上係可以拒絕，但會有紀錄同一世冇運行。

出得國嘅，用中国国內嘅水平嚟比即係唔差，好多都之前自動入左共青團

依家咁樣，要睇共產黨會唔會走精面，將共青團地下化，美國又點應對Chi na 學生講一套做一套

所以唔係講緊入黨有咩好處，而係拒絕入黨會有咩壞處

退黨人員一律以叛國罪處理

唔該通知有關當局：
係香港讀大學既蝗學生全部都係共青團成員（因為唔入係冇得落黎）

pin this pls

留錢不留頭